旺角去觀塘瑞和街 3男1女搭霸王的士

凌晨2時，三名年約18至20歲青年及一名女子，由旺角花園街乘的士，抵達觀塘瑞和街街市對開時，突然下車離去，沒有繳付車資。55歲的士司機報警，警方到場搜捕無發現。

搭的士俾錢都粒水

罪惡之街

即係鼓勵搭霸王的 差佬做唔到野

捉到之後就男姦女殺

唔一定係世清，睇定d先

補返link，費事班粒狗又屈我改新聞

十卜清我想約你隻抽

突然下車離去<-笠水

入面個男人is who ?

笠清黎

瑞和街呢期尾機到

驚你笠水

GT粒

咪咁講野

塞車啊?

我地槍口對外

外=？

cc台

旺角到觀塘都比唔起

呢條街咩事 各式各樣罪案都有份

笠水唔係罪

係咪叉仔叉女
觀塘最多

系

乞兒

咪咁話人

的士唔係有車cam架咩

未有

世清勇武

但呢鑊世清做得好啦

的士佬一蚊都唔好比佢地賺

想開工 係咪反世清就得

ok

以事論事姐

雖然反但我唔盲反

盲反is ok